50.8入左5手匯豐

到45再溝
每跌5蚊溝一次

total要溝10次

屌你老味

回帶- 抵制不再屬於香港人的港鐵

佢係短線睇跌，長線睇升

上之穿50跟住彈到上幾多蚊？

會唔會預啲錢可能要供股？

係咪咁好彩低位入到樓主貼倉啦

想問一下
通常供股啲人係每月第五個交易日入手

咁咪會每月第五個交易日推高股價？

聽日會再跌

等40蚊啦

小心跌到咁上下佢又出黎要人供股，上一次都係咁。

等緊33

揀唔供會點?

我想供 平價執貨

上次供完升左幾多

人生贏家

青姐流淚價再入

買11啦

機會唔係日日有

肯定見 33 蚊

典解唔係先$45 all in

任買wo 今日

50.7 跟機，第一注

留名跌到40蚊bin樓主c

快買

35 ALL IN

all in 57

拉

支持麵神

樓主傻豬豬
50.8都入
識入一定33入

又燈

冇40都唔入場啦 傻仔

準備直插個位數

5號仔有救

都話20先入

你講完之後自己有無笑?
hsbc 呢隻垃圾

每落5蚊又入一次，咁樓主都好忙

有面神。45蚊不是夢

由2008年個陣開始咁同自己講?

$53

咁辛苦
我十蚊一次

樓主一定以為自己好醒 得佢識汁 其他有錢佬唔識

你問下樓主囉
問我做咩

洗唔洗補倉，跌左既話

推

毅進星 30

50 咁貴？

以前hsbc跌到冚家鏟33蚊
但大家都知會撈底 一買果時都上38
今次多數破新低啦 唔係講笑

年尾35蚊

鳩up老吹，圖都冇張 ，咁都呃到三頁

下個月清盤

7厘息，唔怕啦．

香港無利好消息，搵唔到原因會反彈，等供股時再跌先考慮買。

50蚊穿硬，由13/2 59.5瀉到落嚟都未識驚

個個等33，傻豬泥既
甘多年d人以股代息，溝薄左都吾知幾多
今次起馬13先見底🥺

圖都冇張

黨鐵定匯瘋跑出

Oh

本多終勝

笑4

跟左樓主

睇15蚊見
匯豐唔合股一世都上唔返100

我40蚊先買

笑死

高?

計埋供股可能唔止

65 2手
60 2手
55 2手
無錢啦屌你老母

如果守唔住$50 條血肉城牆 真係有可能會下試到 $33青姐哭泣價 上面蟹貨一羅羅

點解要5號

樓主， 倫敦個邊路穿左50喇

上面咁多蟹貨都買

跌到33 蚊all in , 退休了

$3.3

respect ok ?

今次仆街了

0.33 ok?

跌到個位數

Drop to zero

匯盈控股
應該有機 現價 0.29

樓主準備呢幾日再入
我就睇定少少，跌到33先入

無改錯名 笑咗出聲

有無人知

市價買
冇話一定推高/推低

如果新手，勸你唔好溝
走到就止蝕喇

等43

38 入廿手

唔排除這個可能性，3年后啦

假設跌到$30 青姐要喊幾多次

有冇咁顛

勸你一句
唔好溝了 揸住5手就算了

穿咗$50 就會跌到喊

自己睇路

多謝樓主，一個救全家

第10次個批貨會有d油水

lm學野

咩咁顛？

做過匯豐都知佢幾垃圾
撚值50蚊

50 靚位來。但地深吸力嘅關係，應該就溝賺唔溝輸。

50 穿 第1手43 第2手33 第3手 睇年半

等青姐留眼淚我就 all in

準備好子彈 ? 溝!

咩叫溝賺唔溝輸

建議 睇下歷史
8號仔
330昔日股王

今日都48.75，聽日應該46樓主準備定錢供股都得

即係用賺左錢再買。輸左就斬
如果輸緊繼續入。唔係叫溝淡，係叫填氹。所以第一注好重要。同買嗰刻 就要定好賺幾錢 take profit 同輸幾多 cut loss。

最幽默的人

頂你

1

30蚊all in...

30蚊見

Push

到喇到喇

置頂#25

知錯啦

每跌五蚊溝 樓主又有得溝

要求pin#25

董事會於討論審慎監管局的書面要求後，決定取消原定於 2020 年 4 月 14 日（星期二）
派發的第四次股息每股普通股 0.21 美元。就取消派息對股東（包括香港、英國及世界各地的個
人股東）所造成的影響，董事會表示遺憾。
董事會亦決定，在 2020 年底前暫停派發所有普通股的季度或中期股息或應計款項，亦不會進
行任何普通股的回購。

2 月27日除左淨. 話未期息取消. 即係點? 小佢老母

我50.8都入左兩手

40啦 快啲入注

樓主上左ifc未

每5蚊溝一手 樓主起身啦機會黎喇

binc

溝緊貨呀

你仲有間平保陪你

tui

樓豬去緊IFC？

正股驚西咩

又要溝

等$30先入

蝕撚晒D 錢未呀柒頭?

好抵入依家
未來派既話好高厘數

笑死寶寶

溝左未?

樓主溝咗貨未？

咪撚鞭啦

樓主又有溝貨時機

可以溝定了 樓主

正正正股。。。。驚西！！

你冇咗兩萬蚊啦喎

唔派息